係時候面對現實，佢無你想像中咁愛你。。。

吾知有無人一樣經歷緊
以為對方同自己一樣咁愛對方
以為大家每日早晨晚安，晚晚煲電話粥分享自己生活點滴好sweet好穩定咁

點知總有D蛛絲馬跡突然浮出黎
令你知道原來佢吾係同你一樣咁重視
最簡單兩個人之間既特別日子次次我唔提佢就吾會記得 講真都幾心淡

最傷心係佢口口聲聲話對我認真，但依家又話未來係點大家都吾知，夾吾夾要再睇下

feel到吾係吾愛，只係無想像中咁愛，個仲落差都幾難受